岩岩入左黃世澤 既五毛黨名冊 我有啲野想講

黃世澤評論太戇鳩,我不知道該回什麼,只好貼上乳酪蛋糕做法,自己做健康又好吃,睇食譜總比睇黃世澤戇鳩評論有得著。

準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

佢棚死人牙衰撚過 食足50年煙既死煙鏟
醜撚樣到
歡迎加我入五毛list
震撼啊！為什麼會有如此好的帖子！我縱橫網絡多年，自以為再也不會有任何帖子能打動我，沒想到今天看到了如此精妙絕倫的這樣一篇帖子。是你讓我深深地理解了『人外有人，天外有天』這句話。謝謝你！在看完這帖子以後，我沒有立即回覆，因為我生怕我庸俗不堪的回覆會玷污了這網上少有的帖子。但是我還是回覆了，因為我覺得如果不能在如此精彩的帖子後面留下自己的名，那我死也不會瞑目的！能夠在如此精彩的帖子後面留下自己的名是多麼驕傲的一件事啊！

請原諒我的自私！我知道無論用多麼華麗的辭藻來形容您帖子的精彩程度都是不夠的，都是虛偽的，所以我只想說一句：您的帖子太好了！我願意一輩子的看下去！這篇帖子構思新穎，題材獨具匠心，段落清晰，情節詭異，跌宕起伏，主線分明，引人入勝，平淡中顯示出不凡的文學功底，可謂是字字珠璣，句句經典，是我輩應當學習之典範。就小說藝術的角度而言，這篇帖子可能不算太成功，但它的實驗意義卻遠遠大於成功本身。正所謂：「一馬奔騰，射鵰引弓，天地都在我心中！」

你真不愧為無釐界新一代的開山怪！本來我已經對這個facebook失望了，覺得這個facebook沒有前途了，心裡充滿了悲哀。但是看了你的這個帖子，又讓我對貼吧產生了希望。是你讓我的心裡重新燃起希望之火，是你讓我的心死灰復燃，是你拯救了我一顆撥涼撥涼的心！本來我決定不會在facebook回任何帖子了，但是看了你的帖子，我告訴自己這個帖子是一定要回的！這是百年難得一見的好貼啊！

蒼天有眼啊，讓我在優生之年得以觀得 如此精彩絕倫的帖子！你的話真如「大音希聲掃陰翳」，猶如「撥開雲霧見青天」，使我等看到了希望，看到了未來！晴天霹靂，醍醐灌頂或許不足以形容大師文章的萬一；巫山行雲，長江流水更難以比擬大師的文才！黃鐘大呂，振聾發聵！你燭照天下，明見萬里；雨露蒼生，澤被萬方！透過你深邃的文字，我彷彿看到了你鷹視狼顧，龍行虎步的偉岸英姿；彷彿看到了你手執如椽大筆，寫天下文章的智慧神態；彷彿看見了你按劍四顧，江山無數的英武氣概！這篇帖子構思新穎，題材 : 獨具匠心，段落清晰，情節詭異，跌宕起伏，主線分明，引人入勝，平淡中顯示出不凡的文學功底，可謂是字字珠璣，句句經典，是我輩應當學習之典範。就小說藝術的角度而言，

這篇帖子不算太成功，但它的實驗意義卻遠遠大於成功本身。正所謂：「一馬奔騰，射鵰引弓，天地都在我心中！」樓主真不愧為無釐界新一代的開山怪！本來我已經對這個社區失望了，覺得這個社區沒有前途了，心裡充滿了悲哀。但是看了你的這個帖子，又讓我對社區產生了希望。是你讓我的心裡重新燃起希望之火，是你讓我的心死灰復燃，是你拯救了我一顆撥涼撥涼的心！本來我決定不會在社區回任何帖子了，但是看了你的帖子，我告訴自己這個帖子是一定要回的！這是百年難得一見的好貼啊！蒼天有眼啊，讓我在優生之年得以觀得如此精彩絕倫的帖子！樓主，你要繼續努力啊！你是社區的希望啊樓主你的高尚情^-^太讓人感動了。在現在這樣一個物慾橫流的金錢社會裡，竟然還能見到樓主這樣的性情中人，無疑是我這輩子最大的幸運。讓我深深感受到了人性的偉大。

樓主的帖子，就好比黑暗中刺裂夜空的閃電，又好比撕開烏雲的陽光，一瞬間就讓我如飲甘露，讓我明白了永恆的真理在這個世界上是真實存在著的。只有樓主這樣具備廣闊胸懷和完整知識體系的人，才能作為這真理的唯一引言者。看了樓主的帖子，讓我陷入了嚴肅的思考中，我認為，如果不把樓主的帖子頂上去，就是對真理的一種背叛，就是對謬論的極大妥協。因此，我決定義無返顧的頂了！真知灼見啊！樓主的帖子實在是一句中地。子曰：三人行而必有我師焉。斯言善哉。不知不覺上網這麼多年，好的壞的帖子都看過了，看多了。漸漸的也覺得沒什麼意思了。漸漸覺得自己已經達到奮鬥的頂峰了。可是，第一眼看到樓主的這個帖子的時候，我的眼前竟然感覺一亮！彷彿看到了傾城傾國的美人，正輕搖柳步款款而行。正好似樓主的這個帖子，語態端正，論證從容。好貼啊！只有那種真理在握，洞視這個世界真實本質的人，才能顯示出這樣驚人的筆力。在日益蒼白膚淺的網絡裡，我從樓主的帖子中不但看到了真理，更加看到了網絡的希望。為表達我對樓主的敬意，也是為了向樓主學習。我決心要把這個帖子頂上去！樓主的帖子實在是寫得太好了。文筆流暢，修辭得體，深得魏晉諸朝遺風，更將唐風宋骨發揚得入木三分，能在有生之年看見樓主的這個帖子。

實在是我三生之幸啊。看完樓主的這個帖子之後，我竟感發生出一種無以名之的悲痛感啊，這麼好的帖子，如果將來我再也看不到了，那我該怎麼辦？那我該怎麼辦？

直到我毫不憂鬱的把樓主的這個帖子收藏了。我內心的那種激動才逐漸平復下來。可是我立刻想到，這麼好的帖子，倘若別人看不到，那麼不是浪費樓主的心血嗎？經過痛苦的思想鬥爭，我終於下定決心，我要把這個帖子一直往上頂，往上頂！頂到所有人都看到為止！看完樓主的帖子，我的心情竟是久久不能平復，正如老子所云：大音希聲，大象希形。我現在終於明白我缺乏的是什麼了，正是樓主那種對真理的執著追求和樓主那種對理想的艱苦實踐所產生的厚重感。面對樓主的帖子，我震驚得幾乎不能動彈了，樓主那種裂紙欲出的大手筆，竟使我忍不住一次次的翻開樓主的帖子，

閣下字跡工整,文筆極佳,才思敏捷,過目不忘,十年寒窗,博學多才, 見多識廣, 才高八斗, 學富五車,文武雙全, 雄韜偉略, 談吐不凡, 談笑風聲,高談闊論,眉飛色舞, 運籌帷幄, 言簡意賅, 完美無缺,一針見血, 遠見卓識,義正詞嚴, 一氣呵成, 大顯神通, 出口成章,出類拔萃,出神入化, 萬古流芳, 一本正經, 一箭雙鵰,長篇大論, 功德無量, 力排眾議, 力挽狂瀾, 氣貫長虹, 氣勢磅, 氣吞山河,堅韌不拔, 身體力行,空前絕後, 視死如歸,英姿煥發, 奉公守法, 艱苦奮鬥,忠貞不渝,捨己為人, 大公無私, 一塵不染,一鳴驚人, 叱詫風雲,排山倒海,驚濤駭浪, 雷霆萬鈞,驚心動魄,橫掃千軍,驚天動地, 見縫插針, 無孔不入,千篇一律,口誅筆伐, 文從字順,十全十美,無懈可擊,無與倫比, 勵精圖治,壯志凌雲, 高瞻遠矚, 忍辱負重,蓋世無雙,龍飛鳳舞,一絲不苟, 身兼數職, 日理萬機,明察秋毫, 英明果斷,分身有術, 孜孜不倦, 吾等楷模………… 在下對你的景仰之情有如滔滔長江之水,連綿不絕…… 又如黃河氾濫,一發不可收拾……驚天地！泣鬼神！感人肺腑！感人落淚！

世澤，介唔介意幫手更新下個名冊，我岩岩改左名

推一次求改名

世澤，仲唔擇我名